一人一個過關有趣經歷

上年係上海exchange
臨走個陣支那寶有優惠就淘左一箱真果粒飲 香港賣好貴
點知臨走個日先收到 個陣又醒唔起飲品要放行李 去到過關先醒起
scan到之後好自然比人見到
個人開左個盒就話飲品唔帶得 要沒收 我話明白呀我衰on9
點知佢無啦啦拎左一包比我話請你飲一包 趁依家快d飲
飲完之後仲幫我dum埋

有冇諗過請你飲一包係想睇包嘢飲有冇溝咗嘢

之前睇過單新聞係有條友過境帶咗支嘢飲 海關叫佢飲啖 最尾係溝咗嘢 飲死咗

估唔到佢咁陰毒....